﻿001	――だから、この機械部分には<br>この素材を使えばもっと効率的に<br>魔導の力を引き出せると思うの
002	使用者のアルケミィへの干渉も<br>極力最小限に抑えられるから<br>体への負荷もかなり少なくなるはずよ	VO_annerose.annerose_sys_0031
003	なるほど～その視点はなかった<br>ちょっと検証してみよう	VO_lycoris.lycoris_sys_0044
004	おふたりとも…<br>研究熱心なのはいいですけど<br>お昼休憩ちゃんととってます？	VO_knightf.knightf_sys_0003
005	お昼？　え…もうこんな時間ですの？	VO_annerose.annerose_sys_0025
006	（なんだかいつもより時間の流れが<br>速いような…集中していたせいかしら<br>それとも…）
007	あ、ほんとだ<br>そういえば、お腹も少し空いてるような<br>研究に熱中してて気づかなかった～！
008	まったくもう…<br>お茶を入れたのでそろそろ休憩しましょう<br>局長からの差し入れもありますよ	VO_knightf.knightf_sys_0030
009	おっ、いいね～。ちょうどあたし、<br>アンネローズとお話ししたい気分だったの<br>この機会に、仲を深めないとね～♪	VO_lycoris.lycoris_sys_0009
010	それじゃ、行こっか。アンネローズ
011	うーん…働いた頭に糖分が沁みる<br>やっぱ局長セレクトのスイーツは最高～<br>アンネローズも遠慮せず食べてね	VO_lycoris.lycoris_sys_0008
012	ええ。いただきますわ	VO_annerose.annerose_sys_0004
013	ところでさ、アンネローズは<br>普段はどんな研究をしているの？	VO_lycoris.lycoris_sys_0002
014	私は魔法の心得もありますので<br>魔導と魔法の両方を生かした<br>技術の開発を研究していますわ
015	両親は魔導学と魔法学の権威ですので<br>私にそうした期待が寄せられるのは<br>自然なこと
055	その期待に応えるのが私の務めですの
016	そう…なんだ？　そういえば<br>アンネローズのお父さんって確か<br>うちの局長の知り合いなんだっけ
017	ええ。このプロジェクトも<br>父の勧めで参加したんです<br>きっと有意義な経験ができるからと	VO_annerose.annerose_sys_0007
018	…じゃあ、今力を入れてる研究は？<br>あたしが義肢を完成させたいみたいなさ<br>これからやりたい研究とかはないの？	VO_lycoris.lycoris_sys_0003
019	いえ、特には――やりたいことをやるより<br>求められた責務を果たすことが大事ですから
020	ふーん…なんかもったいないなぁ<br>あなたの能力と立場があれば<br>もっと色々できるはずなのに	VO_lycoris.lycoris_sys_0029
021	研究って、自分のやりたいことを<br>突き詰めるのが楽しいんじゃない？<br>その為だったらなんだってできるっていうか
022	私の立場は両親の功績によって与えられた<br>面も大きいですから。親の七光りに甘えて<br>自分の好きに行動するなんてできません
023	そっか…立派だね、あなたは<br>自分の楽しさより、親御さんの期待に<br>応えることを優先できるんだ	VO_lycoris.lycoris_sys_0007
024	あたしには真似できないなぁ<br>自分のやりたいことを研究できないなら<br>意味がないって思っちゃうから
025	…………
026	…何も知らないのに、勝手なことを	VO_annerose.annerose_sys_0042
027	え？	VO_lycoris.lycoris_sys_0025
028	私が何をやりたいかなんて関係ないの<br>求められる結果を出さなければ認められない<br>――ずっと、そうだったのだから
029	私はあなたみたいに<br>生き方を好きに選べるわけじゃないの<br>あなたとは生まれが違うのよ	VO_annerose.annerose_sys_0010
030	…！
031	…終業時間ね<br>今日はもう上がらせていただくわ<br>お疲れ様
032	あ、ちょっと――
033	はぁ…<br>私ったら、なんて大人げないことを	VO_annerose.annerose_sys_0022
034	いくら癇に障ったとはいえ<br>もっと上手くあしらうべきでしたわ<br>明日からも顔を合わせるのにどうしたら…
035	…プロジェクトで上手くやれなければ<br>お父様の顔に泥を塗ってしまう。お母様にも<br>上手くやるように言われていたのに…	VO_annerose.annerose_sys_0042
036	そっか…立派だね、あなたは<br>自分の楽しさより、親御さんの期待に<br>応えることを優先できるんだ	VO_lycoris.lycoris_sys_0007
037	あたしには真似できないなぁ<br>自分のやりたいことを研究できないなら<br>意味がないって思っちゃうから
038	…………
039	…立派なんかじゃないわよ<br>それは、私が一番わかってる<br>だけど――	VO_annerose.annerose_sys_0030
040	…しかたないじゃない<br>そうしないと、ふたりとも<br>私のことを見てくれないんだから
041	あ！　おはよ、アンネローズ！	VO_lycoris.lycoris_sys_0008
042	…おはようございます
043	今日も一日がんばろうね！<br>リコ、はりきっちゃうよ～♪
044	（…前と変わらない態度、ですわね<br>何も気にしていないのかしら…）	VO_annerose.annerose_sys_0031
045	（…いえ、きっと<br>そう振る舞っているだけだわ<br>研究を円滑に進める為に…）
046	…………
047	あの、リコリスさん――	VO_annerose.annerose_sys_0002
048	！
049	…セキュリティが作動してる!?<br>義肢に何か――そうだ！	VO_lycoris.lycoris_sys_0025
050	いったい、何が…<br>今の音はなんなのです？	VO_annerose.annerose_sys_0025
051	あれは義肢と義肢装着者が<br>一定距離以上離れると鳴る警報です<br>盗難や紛失の対策で組み込んでいて…	VO_knightf.knightf_sys_0016
052	…駄目。義肢の反応が探知できない…<br>なんでよ、もう…！<br>まさか、おじさんに何か――	VO_lycoris.lycoris_sys_0021
053	――こうしちゃいられない！
054	リコリスさん!?　待ってください！	VO_annerose.annerose_sys_0026
